香港其實係咪道德災難

道德上有自信，所以覺得自己啱，其實實際上做左錯事，傷害到人而唔知，跟住人地報復，自己受傷，所以道德上覺得自己啱，更多有自信，不限咁loop。
跟住就愈來愈多人跟住loop。 就睇下幾時會爆。